（求討論）而家最重要係諗啲RB拆左仲整唔整返，其他u守唔守

而家hku BU俾藍屍拆晒RB，到底仲裝唔裝返？
唔裝的話，星期一再開始嘅黎明行動又點算？

得返poly City有據點，但兩間u啲人走緊
而家藍屍嗰邊話星期日三點去拆埋紅隧Block，city就指日可待。
咁poly City守唔守Block？點守？

我地要做既係美國戰線阿

快上twitter

本地藍屍撐由佢地，佢係係咪都奶共架啦

好大件事 唔好玩膠

美國國會美中經濟與安全審議委員會發表年度報告，表示若果中國對香港出動解放軍或武警干預香港局勢，美國國會應該撤銷《美國-香港政策法》給予香港獨立關稅區的特殊地位。

推

大家點睇

pish

同一疑問

幫手推

陣地消耗太大
無論係人力物力
定係民意都消耗得好緊要

係時候loop番個cycle做返之前我哋做緊嗰啲嘢

唔守，要清比佢清

要黎明行動時就係學校攻出去封路

底線純粹係守學校

City係無人問津
得直升機睇下
可能影響真係細好多

但佢哋可以隨時去高位掟火魔落東鐵
當然poly個影響係真係勁啲

我自己覺得噉樣佔一個area有個位置方便手足做嘢 eg測試魔法，有安全地方休息

即係等大家以為冇Block，點知突然Block咗，影響大啲咁？

清哂所有RB, 轉打全部隧免費開放。 爆哂收費設施，等政府set RB 後我地再清佢RB。

呢個笑左，但會唔會有人願意做？係咪同本身黎明行動個目標相違背？

同連儂牆一樣，唔洗守。拆一起十

轉打民意戰

其實一直都有嘅
不過當然唔會有人知啦

學校範圍守
學校外既封路陣地，只係有警狗想攻時先守

路障係黎明行動時先起，星期六日想清就比藍絲清

其實開始要啦
今個禮拜消耗咗好多民意下

但俾佢哋拆拆下就冇野做Block啦喎

唔好儍
雖然違法
但一定唔會因爲出嚟掃街而郁關係法
係連譴責都唔會有
最多話冇跟法律規定出嚟表示關注

我認為暫時應該集中連儂文宣助區選先

要「一拉一打」戰略。 或者「高壓懷柔」。 前車可鑑。